【國漫】一人之下OP製作水平幾高

有日Youtube推薦“一人之下_出入平安“MV，諗住聽下咩料笑下都好。吊點知MV整體水準非常高（我指國內市場比較），見到佢地抄日漫風格再加少少中國動漫風格，我覺得好撚正。可能係睇慣日本果D風格，再加上國漫嚟講，我淨係睇過“秦時明月“。

BTW，故事方面發生係北京，所以OP用北京風格音樂。本人係唔撚知咩係北京風格，但聽完就Feel到呢個就係北京風格音樂，係咪覺得好矛盾呢，我都唔知點解。

所以就推薦比大家，如果係對“國漫“有興趣的話。

國漫？？
古惑仔個啲？

打錯呢個應該打中國動漫，冇其他意思。

一望title就估到你#2比人屌